行入建興 無謂叫雞

行入一樓間鋪頭
要封要守
三百九
驗完生花柳

突發 防護裝人員入左建興大廈

運動完群組

但是無人來?

我就會講
你返左教會

數碼暴龍

做完鴨先抖

未來靠老豆

賣球拍一樓

建與消毒完今日係全港最安全鳳樓

你指 洗樓

做最好的傳播師
行入鳳樓我做你受（感染）
含住我的 搖住我的
全部都COVID 19

本應 大力發波 擊倒新對手
幾許 斷了塊拍每曰垂頭
事實上 日日夢建興可修補切口

比心機 每次跌低5，6舊
明日那怕變了大笑話

日做夜做十次她

運動員斷左塊拍
上二樓買返塊乳球拍既故事

朋友 武肺來爆發吧